好多人忽視左，Obama在任8年股市升超過100% ！

相反侵侵就 。。。。。。

因為QE3 同 QE4

真係要block撚咗你日日出埋啲垃圾post晒我時間

中國GDP都有升

民主派定鄭大班pr？

咁又點？最重要係佢幫刁种稱帝

屌你老母 垃圾post block

08/09年股災之後谷底反彈，15/16年有咩大股災？

On9

我睇完想講。。。。。。

Obama任內冇武肺㖭
屌你